[JJ插冰]呢對VaporMax邊度有？

好靚 有無巴打知？

有冇搵過Nike hk個網？

日日捕住都無 去過專門店睇都無
新monday又話1號定2號出左
美國官網睇過都係無

之前英國網有 依家都唔見咗
不過算啦真係好似牙膠

插冰圖呢？

隻色好靚

全黑靚好多囉

呢隻色香港未出住, 等下先

呢對鞋真係好樣衰，鞋面又要用修身設計同物料，偏偏鞋底用大大粒透明air底，視覺上墊高曬成對鞋，搞到roller鞋咁，不倫不類

全黑無貨

知唔知大約幾時有？

唔好意思囉

你推都冇用架 我哋又唔係nike

暫時得日本有賣過

幾時到香港